賤C朗 登機證怕已無效，下首歌 王騎錯過了熱鬧

將軍笑到最後

慢慢地計算 賤朗笑不完
並未及了卻心裡願
插花像跳舞 永遠插不完
現在盡快眷戀

下班機 登機證怕已無效
下首歌 王騎錯過了熱鬧
下班車 風景已變了容貌
下一位 如何再去與光陰賽跑

覺悟吧 慶幸吧 不必等最好
結伴吧 決裂吧 於有效期限
暢聚吧 快活吧 不必等結疤
告別吧 再會吧 聲線未變差